男仔入一入黎

其實要隔幾耐覆機先可以引起你地注意

靚女就可以

收皮啦收皮啦收皮啦

咁你覺得男仔隔幾耐覆機先會引起你注意

秒回

咁咪秒回囉

講真個句，如果個男仔係對你有意思嘅話，你唔洗突登諗隔幾耐，你幾時回佢個心都囉囉攣㗎啦

點知佢對我有冇意思姐

當你諗緊呢個問題嘅時候應該冇機

已經覆咗啦

唔關事 樣問題

利申 靚女

直接問囉 主動出擊

搞好似好想食左佢咁 雖然真係想

Ok你引起左我注意

咁架咩

就係咁簡單

引起你注意冇乜用

可能你會愛上我